武肺會唔會經蚊傳播

如題

On9

全部人都有戴口罩，除左個軍裝 （元朗）

真心問

應該會
4-10就蚊傳播
11-3就氣溫問題存活時間多幾倍

梗係唔會啦

全部人都有戴口罩，除左個軍裝 （元朗）

生物學大師

之前佛堂啲病毒可以係經書上邊
隻蚊Hi完有病毒既物體飛去針到你中招都唔出奇